<resources>
    <string name="app_name">TV-Browser UpdatePlugin</string>

    <string name="service_update_name">TV-Browser UpdatePlugin</string>
    <string name="service_update_description">Plugin zum einfachen Update von TV-Browser free.</string>

    <string name="dialog_info_update_available">Ein Update für TV-Browser free auf Version {0} ist verfügbar.\n\nMöchten Sie dieses jetzt herunterladen und installieren?</string>
    <string name="dialog_info_update_ok">Ja</string>

    <string name="dialog_info_update_download">Update auf {0} für TV-Browser free herunterladen.</string>
    <string name="dialog_info_update_error">Fehler.</string>
    <string name="dialog_info_update_error_message">Update konnten nicht heruntergeladen werden.\n\nBitte versuchen Sie den Download und die Installation mit dem Browser:\n\n{0}</string>

    <string name="dialog_permission_title">Berechtigung für Installation benötigt</string>
    <string name="dialog_permission_message">Um ein Update von TV-Browser free manuell installieren zu können benötigt TV-Browser UpdatePlugin die notwendigen Rechte.\n\nMöchten Sie die Einstellungen mit der Rechtevergabe jetzt öffnen?</string>
    <string name="dialog_permission_ok">Einstellungen öffnen</string>

    <string name="dialog_no_internet_title">Keine Internet-Verbindung</string>
    <string name="dialog_no_internet_message">Bitte aktivieren Sie eine Internet-Verbindung und versuchen es erneut.</string>

    <string name="dialog_no_update_title">Kein Update verfügbar</string>
    <string name="dialog_no_update_message">Es wurde keine aktuellere Version von TV-Browser free gefunden.</string>

    <string name="notification_search">Suche nach Updates für TV-Browser free</string>
    <string name="notification_found_title">Update für TV-Browser free gefunden</string>
    <string name="notification_found_message">Klicken zum Herunterladen und zum Installieren</string>

    <string name="settings_now">Jetzt suchen</string>
    <string name="settings_frequency_label">Häufigkeit der Suche:</string>
    <string-array name="settings_frequency_value_text">
        <item>Nur manuell</item>
        <item>Einmal pro Woche</item>
        <item>Einmal pro Monat</item>
        <item>Einmal alle 6 Monate</item>
    </string-array>
    <string name="settings_include_beta">Beta-Versionen in die Suche einschließen</string>

    <string name="license"><![CDATA[<p>Hiermit wird unentgeltlich jeder Person, die eine Kopie der Software und
  der zugehörigen Dokumentationen (die "Software") erhält, die Erlaubnis erteilt, sie uneingeschränkt
  zu benutzen, inklusive und ohne Ausnahme dem Recht, sie zu verwenden, kopieren, ändern, fusionieren,
  verlegen, verbreiten, unterlizenzieren und/oder zu verkaufen, und Personen, die diese Software erhalten,
  diese Rechte zu geben, unter den folgenden Bedingungen:</p>

  <p>Der obige Urheberrechtsvermerk und dieser Erlaubnisvermerk sind in allen Kopien oder Teilkopien der Software beizulegen.</p>

  <p>DIE SOFTWARE WIRD OHNE JEDE AUSDRÜCKLICHE ODER IMPLIZIERTE GARANTIE BEREITGESTELLT, EINSCHLIESSLICH
  DER GARANTIE ZUR BENUTZUNG FÜR DEN VORGESEHENEN ODER EINEM BESTIMMTEN ZWECK SOWIE JEGLICHER RECHTSVERLETZUNG,
  JEDOCH NICHT DARAUF BESCHRÄNKT. IN KEINEM FALL SIND DIE AUTOREN ODER COPYRIGHTINHABER FÜR JEGLICHEN SCHADEN
  ODER SONSTIGE ANSPRÜCHE HAFTBAR ZU MACHEN, OB INFOLGE DER ERFÜLLUNG EINES VERTRAGES, EINES DELIKTES ODER
  ANDERS IM ZUSAMMENHANG MIT DER SOFTWARE ODER SONSTIGER VERWENDUNG DER SOFTWARE ENTSTANDEN.</p>]]></string>
    <string name="dialog_no_revoke_title">Berechtigungen behalten</string>
    <string name="dialog_no_revoke_message">Bitte erlauben Sie TV-Browser-Update-Plugin die gewährten Berechtigungen zu behalten.\n\nNur wenn das Update-Plugin die Berechtigungen hat, kann es Sie über Updates von TV-Browser informieren.</string>

    <string name="dialog_no_revoke_info_title">Hinweis zu Berechtigungen behalten</string>
    <string name="dialog_no_revoke_info_message">Je nach Hersteller, hat die Einstellung zur Entfernung der Berechtigungen unterschiedliche Namen oder fehlt vollständig.\nEs handelt sich um einen Schiebregler mit z.B. folgenden Namen:\n\n-Berechtigung für ungenutzte Apps enfernen\n-App-Aktivität bei Nichtnutzung stoppen\n-App bei Nichtnutzung pausieren\n\nDieser Schieberegler muss deaktiviert werden.</string>

    <string name="dialog_notification_permission_title">Benachrichtigungen erlauben</string>
    <string name="dialog_notification_permission_message">Bitte erlauben Sie TV-Browser-Update-Plugin Benachrichtigungen anzuzeigen.\n\nNur wenn Benachrichtigungen angezeigt werden können, kann TV-Browser-Update-Plugin Sie über neue Versionen informieren.</string>
</resources>
